去荃灣咪撚食贊和 免費都咪撚食

劣幣驅逐良幣 以本傷人

連平樓

岩呀

亞玉好食啲

兩蚊好抵食

亞玉

亞玉好味d不在話下 惡意營銷手法先令人不齒
遲d成功驅逐到良幣就枱番高個價獨市賺錢 真係無奸不商

推

個阿叔悔氣到死
比兩蛟放係枱度唔得
要人放上佢手度

去排格離班姐姐妹妹好過

咁on9?

5元時個格都唔好
而家2元直頭當客係狗

冇幫襯唔知 但仲有一大堆人排隊

g持

發夢聽到周公講贊之前特登整塞亞玉條渠